想做沈大師接班人，要點入行？

\|/

係咪要由12k 月薪dealer 做起？

大家點睇

一齊去做入室弟子

訊匯好似日日都請人，model級優先

出多幾次彪析 黃金賠率 大陰大陽祝 好快有人留意你

幫大師日日打漿

怕俾人捉去青山

要識得逆向思維，得左！

想做巴菲特接班人，要點入行?

輸下大錢先啦

成日見佢喺恒生總行外面煲煙

機會靠自己爭取

Dr NG

條友一兩個月就紅左
真係啊豬啊狗都紅到

走埋去捉住佢叫, 師父! 黎黎黎我幫你點煙